林鄭下次落區叫我

魔法伺候，燒鵝

好笑

幫樓豬推推

緊係幫手打曱甴啦

殺殺殺